嘩～真係精彩呀吓！而家係我面前er呢就係世界一級..........

有冇人識接落去

既大傻仔王勁威

有請威哥上台講二句